急，西環友需要支援

有冇人係附近可以安慰佢

推

推推推!

push

推呀

呢個閪group黎
西環變幻時條左膠垃圾長期都bam 人
唔撚使理入面班人

on9 唔認做仔 咪唔認 你到時養少兩件
拎錢去玩囉 我唔信到死果時仲唔認

唔好。。。。

屌你唔幫手都咪撚講風涼話啦

Push

半小時前位置

？
個group大部分人反共
Admin on9 唔代表member on9

去緊跟進

果堆Member? 每日睇住班低能廢老係度貼飲飲食食，再唔係問下頭班車幾多點，自己間舖幾時休息，屌過不滿呢類野就比人踢，仲要係唔少有心人一早就比條賤種封鎖曬，留得低既智力有幾高自己唸下

推！急

所員？
我都知西變係左膠閪group
係咪代表你可以由佢去死唔撚理佢？
你係咁諗既我唔會當你係同路人sorry
你今日放棄得佢
聽日都會放棄其他同你價值觀相違既人

有人喺度幫緊手睇，警察救護到咗，未見人

唔係喎前排先見有人屌緊建制

個grp係自己友呢架

自己人?
佢果堆廢物戴毅龍葉錦龍之流既人出黎，我寧願投共都唔會含佢2件垃圾

唔好屌鬼住 人命緊要d呀

推推推

金鐘的緊過去

有冇其他巴打在場

有冇巴打過左去

個group有街坊搵緊佢

我喺海旁

中山公園？

有無人識佢呀

認真，呢啲咁嘅老竇老母真係唔好要。到你真係對佢哋好佢哋就會話係應份

group友話暫時中山公園未有發現，有d人沿海搵

我去緊中山公園

如果跳左既，岸邊搵應該都冇用，自己睇水流飄左去邊

上環信德掃緊過西環方向

求下大家一齊揾下佢啲資料，唔想再有人犠牲

呢邊有五個人由ktown掃起

大家幫手推爆佢

Pish

試下中山公園

Sorry錯手負評

多謝各位唔理真假都咁努力揾呢個人 好感動 加油 !

頭先整合左由堅尼地城至中山公園都唔見

推！！！

搵到未

西環碼頭有無人？？？？？

水流係0.7節左右，如果佢一小時前睇唔撚開，即係最遠飄左一公里，你地要由林士街對開，信德掃過去~最好你地搵件浮既物品拋落海，睇下飄去邊~

搵唔搵到呀

有冇最新消息？

有無識佢既人actually聯絡到佢先？